[長期置頂]WE HAVE TO BE CAREFUL

[First of all,I’m sorry for my bad English,I just want to remind you guys]
Opening this new channel may cause serious problems. If the 50 cent party ruin this channel, our international support will be affected. Here’s some corresponding methods that we can do:

1. PLEASE DON'T post dumb/irrelevant post. This channel should be our way to share information and messages to foreign countries so that they can understand what we’re doing and what activities do we have. If there is a lot of irrelevant posts, posts that matters may not be seen by others. So PLEASE, be careful with your post, remember our purpose.

2. Always REMEMBER this channel. You can post English translation of the main channel posts to tell foreigners what is happening in Hong Kong, it would be useful. Also, you can post about some perspective on the police brutality or something else that relate to the Hong Kong protest.

That’s all I wanna say. Hope you guy can always remember what I’ve said. At last, one little favor, can you guys help me push this post? I’m a P牌仔

pump

Push

Agger

Please help me push ahh It’s very important

It’s the owl time in Hong Kong. Not easy to push, bro.

I know I will do my best, maybe post another post tomorrow

It’s so easy to post fake news .
We can’t monitoring it for the whole day,hope 50cents party don’t know English.

High rank 50cents can actually write English at a decent level, especially those who live/study oversea

agree. we must keep us connected with the world.

push push push!!!

P signs can solves this problem

help pushing!!!

do you think its possible that we create a unique way of talking here so that the 50 cents gang can hardly imitate? like the mix of english words with cantonese order?
idk, any suggestions?

Agree. We need to make good use of this platform to let the world know what’s going on!

world台開黎做咩撚

push

Umm not really.. if we create this channel to let the world know more about the current situation
We shall not block them for assessing as well as they might not know the chingalish we are referring to

BEWARE OF SHILLS
THEY ARE EVERYWHERE

Pish